李偲嫣 ： 周庭，天堂有路你不走 地獄無門你自枚

屌你老母
一個月唔洗就中迴力鏢

GG

屎屎聖誕快樂

隔離po仲有傻鳩講緊私煙私下好客氣打份工

屌

似pr 回應其實好罐頭feel

標題打錯字 自膠
地獄無門你自來

屎上最大回力標

一係佢驚區議員身份中招
一係佢真係on9

2020咩事

你都係

可能係d氣上心頭又要扮理性嘅mon po狗

帶走左好多人
包括藍天使

真。藍屍

呢個故事教我哋平時要收下把口
RAP先

回力標強到

藍屍(真係屍)

底

來生仲做唔做中国人

私煙bb人生第一次進入死亡

入獄好過你入地獄, 回力鏢打到應一應

你為左幫周庭BB而早啲探路，呢種義憤填膺嘅高尚情操係值得表揚，希望所有藍絲效法

條路自己揀

回力鏢

庭b好靚靚

李偲嫣硬闖地獄

炎症執法

唔封關麻

似前者

又多咗一條藍屍 器撚咗

地獄大門為嫣開

On9 到要吹奏敵人
斯德哥爾摩症候群

RAP

屍煙：我先走一步了

回力鏢好強大

見到都開心！

祝你生生世世都做中國人！

係時候幫啲左膠回下帶

嫣嫣一息

影到好似啲動漫人物咁

直頭回馬槍啦

開口中

燈到死撚埋

Karma is a bitch

求link想block

走別人走的路 讓周庭無路可走 呢招絕阿

張秀賢：「李偲嫣私下很客氣，我不會落井下石，希望家屬節哀保重。」

頭幾個已經有

Thx訓左無睇太多c煙bb post

他朝君堯也相同

私煙：下一個是誰？

是你

哭能左

而家想去地獄都去唔到lu
有私煙bb把關唔係藍絲唔俾入

食屎啦死仆街私煙

有冇人可以加D字句

我今次真係忍唔到笑

私煙:我只示範一次

原來係講緊自己要去地獄

1個月就突然去左

唔同時間嘅
你咩時區

屎巴

私煙: 我不入地獄 誰入地獄

FB BINC留言仲精采，今晚唔使訓

義人嘅路係荊棘滿途，李私煙你生前出賣靈魂，壞事做盡，生前雖有榮華富貴，死後唔知你而家咩滋味

佢4日前仲出緊月po
姐係佢中招至病死只係4日

無眼睇死埋

見到post話佢有心臟病+猝死

佢就真係落地獄啦

祝私煙BB喺地獄俾火燒得開心

皇天擊殺

Go go go
Go to hell

李屍IN

周庭都估唔到係私煙入地獄先

周庭BB實哭撚死啦

2020黎講，都算係一件好事，終於係年尾都有件事值得賞心悅目，希望黎緊會再有多啲。

支持 理解 尊重

條路自己揀 當然要接受！

2020回力標

上帝早已預偏 佢不想靠運氣

聽到新聞真係打咗個突，
嘻一聲笑咗出嚟

自己入地獄了 回力鏢

點解會有三個負皮

唔好怪PR啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧PR9
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

屍煙接受左自己個果，好撚偉大，柒婆快啲燒個大紫荊勳蹄比屍煙bb啦

天堂無路俾你添

CLS 打佢老母份工
私煙正宗賣港賊死有餘辜俾天收

私煙表演多行不義必自斃

車公顯靈

cctvb 講既再見2020,見唔到2021

開口中呀! 私煙bb

[1Q題] 李私煙死左，香港變成咩？

佢話「睇咗醫生」..........好可能其實無求醫..........

似係暗串私煙收咗錢先學人愛國喎

2020得返15日
3司11局加柒婆

李屍煙落左無間地獄

佢打段野果時應該無諗過唔夠一個月自己就落去報到先

呢個回力鏢真係中到應一應一應

用暴斃會唔會好啲

李私煙已到地獄

車公大人：成全你

食到正地獄為你開左門喇

之後自己死鳩左

佢自己生前講過咩，人地乜點對返佢囉
人都會死，唔會因為死左做過既野就當無做過架喎

咁就落左地獄

我覺得話佢打份工先最攻擊到佢
同話周庭收左美國錢一樣